好明顯，反習派同習帝既鬥爭已趨白熱化

好明顯有人假傳民意上北京
等習帝拍板比區選去馬
點知而家輸到直
連支那班生蕃都終於發覺唔對路
反習部署咗五個月，呢下重擊可謂出得最應

屎係美國終極間諜
點解當年中共犯左咁大錯誤反而無比美國佬制裁仲要幫返中共

唔好講到雜種咁無辜，依家資訊咁發達，普通支那狗就話姐，雜種點會唔知香港咩料啊

江澤民任期1989年6月24日(64之後)

江澤民好似本身唔係文革批人或後代

你太高估佢智商
連美國都敢得罪,呢條撚樣IQ有冇70都係問題

條友企都企唔穩
Quit game好耐啦

支那生化人係咁上下

話雖如此
但睇佢既背景, 咁都死唔去,仲稱埋帝(唔知做到幾耐)
絶對唔係弱智,最多係自視過高

冇fact-checked，但聽聞江喺習身邊安插好多人去fake Xinnie the Pooh

人地小學畢業咋。

情報呢啲嘢點會係習總自己睇，緊係人哋報告畀佢聽

今日上微博同班支那狗辯論

成班低等生物精神失常 發癲 粗言穢語

成個現代版紅衛兵基地

好撚恐怖

痴撚線

根本唔啱channel搭撚錯哂線 對牛彈琴

屌你又有道理窩...但到依家五個幾月都未解決到，冇理由仲覺得冇問題架，一係就on9一係就本身都係咁毒辣

係我自己戇鳩

死都要去

不如你唔好打飛機啦
區選炸
咁都射精射到去習近平同反習

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

永遠唔好低估敵人，曱種可以爬到依家個位一定有佢本事，如果佢真係on9既話一早畀人拉左落黎。

香港係江派 係韓正 香港情況係挖左個大坑俾習近平

習帝同反習你覺得同香港發生緊既事好遙遠？

杜汶澤同一個陳百祥
你走去同千千萬萬個陳百祥

咪幫支那共匪洗白. 沒有一個是無辜的.JPG
咁撚大個人連風都收得錯一早應該落台啦, 唔好講新彊集中營佢有份搞出黎,根本佢都想將香港人掉晒入集中營, 咪撚天真.

唔敢講
但從張曉明冇咗兩隻牙仲做緊，區選翻盤冇人要負責兩件事
至少可以肯定習派已經冇曬後備人選
係有料既一早換第二個頂上
邊有可能留幾個白痴喺度繼續拖後腳

鄭文傑講得好清楚啦
佢哋內部認定左係外國勢力

真係好難估支那佬嘅思維，好似五毛咁，難得翻到牆都仲係覺得共產黨果套係正確嘅；香港班藍絲廢老又係咁，好多人以前被迫害過，但仍然有一夥忠君愛黨嘅心